點先可以令皮膚變好啲

本身皮膚好差 無乜光澤 又多印 搞到睇落好似無乜精神咁
下巴位又多白頭粉刺鼻翼同眼下啲皮膚毛孔又粗
臉頰又有啲黑頭細細粒 好鬼煩

有無良方改善情況

你平時作息正常？